其實除咗周同學，仲有個女仔，叫銀紙彤

好有可疑！點解火祝會返入房？？！！